Title: La Montagne
Date: 2020-02-24
Category: Dans la presse
Tags: municipales
Slug: lamontagne-5-photos
Summary: Les municipales en cinq photos : le Clermont-Ferrand de Philippe Fasquel et Paula Ribeiro, de Cause commune
Photo: presse/9-lamontagne-5-photos.jpeg
Ext_Url: https://www.lamontagne.fr/clermont-ferrand-63000/actualites/les-municipales-en-cinq-photos-le-clermont-ferrand-de-philippe-fasquel-et-paula-ribeiro-de-cause-commune_13748937/
